世越號是咪真係南韓既邪教獻祭?

睇返條片,世越號沈沒前突然之間蛇型行走,之後一個急轉彎
船長第一個走佬都算,仲叫班學生唔好郁
睇返潛水員落去搜屍個陣話D學生好多都係抱埋一齊死,牆身上有好多指甲痕
過程應該係痛苦又絕望
政府海警唔救援既同時又禁止民間潛水員搜救,再拒絕其他國家既救援隊

傳聞同JYP有關

係

朴槿惠被崔順實邪教洗腦
用世越號學生性命為亡父進行活人獻祭

擺明係

柒婆都在做同樣的事，用香港人獻祭共產邪教！

當你控制到韓國3大財閥

個答案任你改

唔係
唔好聽人9up

咁係乜？

定仔係用嚟活人奉獻

米癲拉

係 所有韓星都係性交轉運

國土煉成陣

鏡頭背後idol 同你我都係普通人
將心比心 人哋都有阿媽生
公眾人物就唔代表老馮要俾你詆毁

聽落幾有道理

不了

佢自己講-_-
詆毀人還可以啦

咪臭係
完全唔識乜叫尊重
無家教

你都應該比狗屌

當時真係第一下就諗到人體鍊成有咩理由成船人監生浸死又唔比人救

係on9先會以為韓國好
做嘢競爭大
物價高到仆街
又冇乜福利保障
商業化好嚴重
度度都係消費陷阱
除咗財閥圈子
冇錢既人個個都好辛苦好難搵錢
所以好多去信邪教攞精神慰藉
之前先有單脫北者餓死既新聞就知個度幾撚癲

尊重啦

將韓國改做日本/香港都得

咁多嗲 由你代替定仔

係on9先會以為巴布亞新幾內亞好
做嘢競爭大
物價高到仆街
又冇乜福利保障
商業化好嚴重
度度都係消費陷阱
除咗財閥圈子
冇錢既人個個都好辛苦好難搵錢
所以好多去信邪教攞精神慰藉
之前先有單脫北者餓死既新聞就知個度幾撚癲

香港有樣野好過韓國就係識呼吸有手腳就有嘢做
點都有飯開
韓國想搵份低賤工都大競爭

巴打你好幽默呀係咪天生就咁識搞笑架

咁係乜呀？
你知又唔更正 咁就唔好唔俾人亂講啦

定👍🏻

三星篡位案

國土鍊成陣

韓國人就以為自己有民主
日本人就比民主佢都唔要
香港人就想要民主要不得

JYP老婆嘅老豆係政府高官

每個國家都有缺點㗎啦

有咩先進國家唔係咁

3百幾個細路
個個到死前都以為有人會黎救佢地

韓國年輕人叫自己國家做地獄朝鮮

手殘負評左 對唔住

韓國有套節目叫想知道真相 (그것이 알고싶다) 有集講世越號，講得幾詳細 有興趣可以去睇

好撚慘

最慘係本身班學生仲以為會有人救到佢哋

係,睇返D片佢地一開頭仲有講有笑

想像下聽到有人被救 諗住慢慢等吓 點知隻船越嚟越沉 慢慢發覺越來越唔對路 終於識驚點知已經走唔到

完全唔敢睇
邪教真係痴撚線

無血腥位
係D父母喊得好慘

叫得振英都係仆街黎
最近佢仲敢唔敢出街同人討論聖經？

最後係得班「唔聽話」既學生走得甩

建議睇hi a day有關世越號既片
佢地講得好詳細，比對左唔同專家既說法同資料，
指出官僚主義先係慘案既主因，個人覺得呢個說法比邪教更可信～

SskzlxrdHello want
I wanna wayfjfkgjfjcnz＂ejdG

官僚主義都係解釋政府事後處理問題
但事前,世越號航行中無啦啦蛇行,放錨
專登整反架船都係解釋唔到

嘩屌 睇到咸左係連登竟然感受到人性嘅光輝 真心感動左

東亞真係好多evil cult

總統又個個唔係入獄就無好下場
韓劇拍果d會長 企業高層 可以攪鳩政府 睇怕又係堅
佢地個自殺率又係數一數二

又要聽多次 red velvet one of these night

你講嘅問題除左邪教 香港全部有過之而無不及

但韓國最低工資係8590won(就快60蚊)

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

我信係 之前睇過記錄片
明明有時間救 特登唔救

同世越號一樣
又係中央叫人唔好走
最後死哂

你唔好踢爆班反韓啦 佢哋淨係識得吹水㗎咋
講嚟講去都係話韓仔大男人屙尿唔揭廁所板

除下制服後 黑警都係香港人
將心比心 人哋都有阿媽生
冷血黑警就唔代表老馮要俾人詆毀

我覺得最明顯嘅位係趕走曬全部民間潛水員
有美軍軍艦話嚟幫手都趕走埋佢